有冇手足願意夾錢幫蓋世寶渡過難關？

nben $100
dost $100

吊老母

我捐500啦

毅進星 $100

No

咁闊佬

你真係好25

上個月去台灣玩仲淨少少台幣

500台幣應該夠牠用了

5000

恒大杜sir $1

蔥蔥 $5

N ben $100

我50

我40
尋晚中左3個字

當日譚玉瑛放學icu last day既時候蓋ching以為自己變左兒童節目一姐個嘴臉

我捐2000 蚊 條件 屌一獲

佢屌開老母 捐 $20 算

佢25譚育嬰先